畢業之後....

我決定畢業之後打算去做海賊, 縱橫成個太平洋, 有冇巴打有興趣